深水埗黃金好多狗犬用國安法打壓熱狗

係人民力量呀

熱狗

狗樣

人肉佈景板

btw 熱咩狗呀

人力定熱狗呀

拉， 非泛民既政黨比人打壓關我能事，呢d分化黨最好消滅佢地

從佢主動放棄議席果一刻就已經係熱狗之流，已經唔係同路人

又有分化撚

兩個咪又都係選擇左做狗,不要分得這麼細啦

OP 其實係咪葉政淳(葉偉健) ?

食屎啦飯民狗

唔好內訌
集中屌狗！